拜登一定會(做騷)打柒支那

上台初期會為武肺單野扮下野查下支那同罰下佢錢，再賣下武器俾台灣
到時成個連登會即時打晒飛機吹奏拜登
等睇依日

拜登：優先處理侵侵留低嘅武肺美肺爛攤子

係唔會呀
有CNN 同FB大數據護法, 無法無天
兒登怕條撚?

一處理就4年....

然後賀錦麗再處理8年

到時中共已經一統亞洲

支那唔準時過數畀拜登咪打柒支那

So here’s the deal

仲要搵包機送幻幻去dc 先deal

正路 想當年奧巴馬南海仲裁
都有比連登仔捧上神台
而家咪又係比連登仔屌到過街老鼠咁

唔會，依家美國似台灣國民黨，拜登會係馬英九咁款

佢會做騷用說話表達強烈不滿中國

Op都痴撚線 肥仔奧見完新果個 都要取消美國大使台灣外訪 已經好清楚

民主黨從來唔敢惡大國 只係會對小國開戰 因為民主黨個性格不嬲係咁 欺軟怕硬 呢d野一早比中共捉哂路

阿侵落台 連習近平都識講 係中國難得一見機遇 時與勢都在我們這邊